{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193063584/gyeongju-plan-b-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177462041&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=57201&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314316470&selectedRatePlan=383008967&expediaPropertyId=68501987&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 플랜비펜션"
    },
    "text": "慶州プランビーペンション (경주 플랜비펜션)\n慶州プランビーペンションで宿泊すると、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州プランビーペンションで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションでは、WiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションには9つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションでの旅行に際しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションのチェックイン方法を教えてください。",
            "answer": "慶州プランビーペンションのチェックインについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州プランビーペンションの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "慶州プランビーペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、慶州プランビーペンションに関する情報はありますか？",
            "answer": "慶州プランビーペンションでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 611
    }
}